ps4 slim壞機

是咁的 小弟尋日喺facebook group 收咗部ps4 slim

翻到屋企開機設定完 入game之後自動關機

而家機都開唔返 藍燈一秒後關機 聯絡過買家冇覆

我想問係咪已經中咗伏

係

換過條電源線試試

買bundle二千三連幾隻驚啦，好心就買一手貨

想問買原廠定街是但買一條都得

無記錯slim係8字頭? 求奇就得

ok 唔該巴打

我賣機個陣仲錄埋片畀佢睇確保無事先賣畀佢 後尾換機 送會然 送埋畀佢

How much sin

我之前都係咁
斷電源十幾個鐘後再插番就ok

1400

都係唔得

我試吓

唉 我冇睇入game片就出事 入咗game15分鐘就關機

肯定賣家係知 唔係都唔會唔覆

1400都買

有冇方法叫到買家上水有佢facebook 有佢啲相同住大埔

冇佢電話 呢啲情況係咪報驚同海關都冇用

如果唔得你就要拎去整了
我依家每次熄完機都會熄電源
唔熄又會一秒藍燈

上網搵過有幾間整嘅鋪頭 知唔知邊間好啲?

你留意返你同佢傾果時有冇講明冇壞之類既字眼

有冇都好你都可以報警再用小額錢債告佢

冇講明有冇壞 但有叫佢拍片證明部機係正常運作

同人買野都唔交換電話
原來壞機1400都賣得出
早知我以前都賣部PS3 , 開到機只係讀唔到碟

咁你要追返賣家 擺明水你

賣家終於覆話咁啱放長工翻咗大陸要翻牆先用到facebook

巴打有品冇賣到